是日晚餐 - mos burger 芥末蝦堡

冇圖,但好撚正

mos都話正應該未食過好食既漢堡包

屌 樓主真係好hea
撳多兩個制貼埋圖好難咩

已經唔係話m記好正 咁都要比人頂住

你呢d叻唔切既人真係好好笑
現實應該比人係背後恥笑個d傻閪

你自己咪又係食m記話好好食

媽 好柒呀

至尊即煎係好食，冇講錯
MOS就算啦，又貴又細份味道又差

因為mos真係唔好食囉

LM

喂，喂，你企開啲啦屌你老母

你個味雷代表哂全世界

食過big bite, butchers club既仲會唔會覺得mos好食

原來又係呢條傻閪

食過的XXX XXXX 既就仲會唔會覺得big bite, butchers club好食

XXX即係乜？Mos Burger?

講埋啲廢話人身攻擊就叻

評論一樣野好唔好食唔係自己個味雷咁係乜？
你都幾funny

好食

講啲野好唔好食都要屌人老母

no more 至尊

20幾蚊個包你都話貴仲要嫌細

而家成個post都見到係邊個funny啦

個gif 好中